[連登有愛]同女朋友嗌交 求點悲情歌比我唱

你點我唱 想唱下歌抒發下 求巴絲幫下手 冇走音我就soundcloud放上黎

想你的夜

黑色柳丁 hebe

咁高難度唱左唔會upload

給我一個理由忘記

經過一些秋與冬

單身情歌

煎熬

先入為主

chorus 唱得差勿恥笑

首歌平時冇聽開 希望還好

給我一個理由忘記

經過一些秋與冬

唔記得貼拎

反正都係柒 唔差在